分手係因為我有左bb

好日都唔上連登
每次一出事都想上黎求安慰
有無人明白有幾hurt

同條仔扑嘢唔戴套
自己都唔保護自己

上嚟叫春有閪用?

有bb咪幾好
開心事黎
就黎做媽媽啦

幾歲
咩背景

真係有咗
定係打爆咗moon咋

點解佢要分手?係唔想負責定係個b唔係佢架

2個男人， 有咩bb 呀又，
你想安咩慰， 講個背景黎聽下

低死啦

又扮女人DNLM打撚柒你

專揀依啲男人，抵死

抵你啦 簡條垃圾蒲友
扑野唔戴套

當初唔俾下機會毒撚

毒撚連養人地個仔都冇資格啊

你可以睇清佢唔使再浪費時間都係好事，下次諗清楚先做

條仔冇做錯

連買套錢都唔肯比 咁冇得好講

你自己都有份爽

咁點呢諗住

點解有左都要分手？
咁係另一半講定樓主你講架？
之後諗住點樣？

男方講分手 話無能力負責任 之後block埋我
仲未諗到 好亂

重點條友唔蒲 個個都覺佢係有責任心嘅男人

19 出左黎做野 自己住 搵緊16k

係開心 但對男方好撚失望

有帶套 帶啱都中：）